連登仔最愛xrx都買左架tesla 反tes撚又柒一獲

連玩開車都知tesla幾咁好
D單車撚又柒

連登吹捧=屎
連登越反=正

成條片係咁踩拉利

Tesla service 好？
唔撚係掛
差到爆

人地知佢係67, 又知拍野，點會服務唔好，免費幫你賣廣告

反而拉利明知人拍片都趕人走
戲都唔撚做

可能泊兩架H車係門口嬲咗

愈來愈覺得67 on9,
Tesla撚學人玩jdm

係，平時邊有咁好服務

同人唔同命

拉利做好啲service都唔會多幾多人買到
反而tesla容易好多咁梗係做啦

幾正 電動輪椅 daily

人地為老婆同隻狗姐，
冇沖突架同玩jdm
人地夠有法拉利啦

其實有時係咪佢著得太hea背心Jordan咁啲淺水灣cs就hea鳩佢

未請教Ching 玩開咩車？

人地有錢玩埋佢老婆都仲得呀！

其實做得耐呢行應該緊加唔應該睇人地著咩judge 人

見過童軍裝鬼佬長白襪 有黑卡

人地買俾隻狗坐咋

咩叫有錢就係任性, 佢完美試範左
之前又話打死唔買tesla
點知佢lunch無聊睇下tesla官網
禁個制就買左

好似我地買tiny或者tomica咁！

我都想禁個制
一世都搵唔到個制

架Tesla 話左係腳車/買餸車
行得走得 唔會太特別打理
其實等於你買架幾萬蚊2手車用咁解

XXR有條片影左係買黎俾狗坐啦
Teslun打少陣飛機

人哋錫老婆唔想佢坐得唔舒服同車隻狗唔想搞到啲車咁大陣狗味所以先買嚟當日常車用。

架車買嚟俾狗坐

Tes撚又柒一鑊